半新股shift4 payment 同square有無得鬥下？

定係兩隻唔同野黎？

Lm

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街